[呼籲] 黑旗海 黑旗海 十一全民黑旗 賀佢老母

十一出街 全民黑旗

紫荊黑旗、口號黑旗、chinazi 黑旗、自我創作黑旗、乜撚嘢黑旗都好，10月1號出嚟行街嘅都全部攞住支黑旗賀佢老母！

有錢嘅就搵人大批量製作，冇銀両嘅就自家小手作用心思去做，大大細細乜撚嘢size 都唔拘，黑底反白，最緊要夠多，全民黑旗海，同佢老母做忌！

光復香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

5區又好,18區又好
10月1日，和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
自己黑旗自己印

依個idea 好好
佢紅我地黑

想問問 d 口號旗可以邊道整?

平時上面有字個d thx

黑色五星旗？

定

黑色口號旗

黑旗
光復香港
時代革命

推爆佢！！

黑色口號旗

推推推推